poly aviation engineering

算係Poly新科 有冇讀緊嘅ching可以話我知出到黎可以做咩同埋前途點同埋year 3 可以揀pilot ground theory 讀左係咪只要過到，合作嘅航空公司就會收然後繼續train？ 對呢科冇乜認識

文効忠教授表示，前年波音公司派員到訪理工大學，希望獲得校方支持培訓機師。現時香港並無學習駕駛飛機的課程，外國有關課程的學費相當昂貴，理大一直與航空界保持緊密溝通合作，現階段正積極與航空公司及持份者磋商，研究如何協助培訓機師。

發夢就有你份！！！！

聽frd講HK Airline好似同poly商討緊安排 而且今年的確開始有得讀pilot 感覺上好似好有機會係想培訓部分人做機師 但唔知係咪千真萬確

其實要培育一定培育得到，係時間既問題。
但機師幾萬蚊人工一個月，一定係要好top先做到。